有個男同事叫我改名

有個男同事無啦啦叫我改淫賤胡迪，有無咩含意？

想同你一齊淫賤互射